[進攻足球] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

請支持莫拉達！

例如，Alice Campello既老公只係識踢意假聯賽既垃圾

牙達比煙蛇用煙灰缸打撚完隻腳

上年打國糞打得幾撚核突

阿朗啲罰波放完假返嚟弱左

沙sir打意假隊有一手

達仔踢出身價

Odoi仔幾時會入到第一球

我估係頭球

我愛你，莫拉達

zappa D出波好似唔係好掂

pedro stay, willian lan

好似睇緊意甲咁

Odoi搞到對面一字馬

沙巴比呀朗更活躍

Pedro踢過巴塞
跟過哥狗
主攻係好d既

達

進攻足球

沙包真係傻閪嚟
入完歐聯果球之後就成撚日想遠射

Odoi

自己射入咗啦

始終無簡迪掃蕩係差d

柒頭達勁咗

法比又派膠

細爆唔好傷啊

今日cho一般

法比屌你咩

重播既過場聲好難聽

柏度同隊波唔多夾

睇落Ampadu身型好左

巴克利啲傳波選擇真係好白痴

D默契差d
不過呢d野要耐d先train到

反面係巴克里

好似冇咩默契咁

morata今場好左 係咪因為對意撚

達好急

條撚屌唔識對住死守隊

屌達
見到巴克利帶直頭唔走

我愛你，艾華路。

達好想入波

對面有伊卡迪

巴克利心諗......

車路士天王回歸 或許他不像哥斯達是草原中猛獸
但他是足球的大文豪 球壇周文賓 這足球秀才名字是艾華路莫拉達 車路士現在把他標價62m 實在物超所值

可能煙蛇同佢講今日冇波入就唔洗踢正選

第一跌

點會冇foul
依家冇得屌佢女人

終於跌

呢下跌合理

跌先係達嘛

班講波佬反車架？ 句句疾撚住晒

柏度真係得入波嗰下

被人推跌 唔好盲反

莫拉達做咩唔分邊畀Odoi
明明空晒

咁都無foul

禁區殺手

Drinkwater

因為人地搶鏡過佢

點解可以暫停飲水

明知晒錢都想達走
因為睇佢跌會睇到好炆

法比真係唔多岩踢 反而巴克利無球跑動多好d
如果買到高路雲

Luiz 好撚戇鳩，成日有d波可以直接比中場

死都要拖波交球kill pass上去

咪盲反啦on9

造波大師牙人哋

成撚日都以為自己長傳好靚架啦

今日左邊好靜

達d走位好有問題

希望雷斯唔好教壞啲新仔

迪加啲後場用波正路同爽得多啦

似乎沙sir未必太鐘意overlap, 想入中路多

我愛你，大衛。

拉攏緊佢咋

odoi

odoi已經show過人地foul都可以照去
心態問題 等吹

真

Odoi有d料

Odoi sharp

大佬 情況完全唔同喎

Odoi > Willian

Perdo

唔知Bulka有無叫Hawk錄呢場波畀佢

又做派路，屌你老母雷屍

食鈣片啦達

雷斯又扮大師

Odoi屌電欺

好少overlop
好鐘意入番中間

電欺唔集中真係好撚廢

阿達成日都禁區外面 踢到朗尼咁

講真雷斯係鳩
但係法比個個位我寧願佢打
法比打到屎咁

雷斯打法比個位仆硬街

kante返黎就會踢返個位架啦，沙sir套戰術左右中場都要走上走落，法比狗邊走得掂

唔覺
可以差嘅野法比做哂
甩波 0防守

barkley有odoi唔比

上季就overlap燒味
今場幾鼓勵killer pass

呢場d進攻做得差撚到 唔係人地防守差都唔知點入

點解有幾條友不停俾一啲膠意見出黎

雷斯踢法比個位

你想睇佢亂放長波死Hold咪OK囉
分分鐘佐仔波都冇得掂

佢喺車客串過防中 其實打得幾好
不過佢自己話要打後衛

三個後防mark 咩

其實同平時d撚頭講alonso踢前鋒差唔多。

差d 出事

巴黑利啲判斷

你覺得今場波佐真奴有份控場咩

個個跟住朗跑 唔睇前面有無人後上

有簡迪個情況會好好多㗎啦

所以咪話如果雷斯打上一格咪會仲仆街囉

干地為數不多嘅德政其中一樣就係bench咗見垃圾佢

odoi d意識唔錯

條防線推到咁前 前面又散住步咁焗 返到英超死硬..

暫時柏度最似樣 達頭十分鐘後唔見左

實爭波踢 條英雄主義撚

難為柏度仲要俾人話冗

邊個控場沙利控制唔到？
與其個冇防防同體能嘅play making法比
不如要個覆蓋面積大嘅雷斯
反而第一次打車仔嘅雷斯證明過佢打防中唔差

熱身賽都係睇邊d人要借走既姐，等班正選返晒黎先有得睇煙剷功力。

又咩信心都冇哂了

又跌了

放心cut頭十分鐘達 a米應該收貨

控碌鳩咩
條傻閪雷斯踢波不嬲都唔撚用腦
一上腦就亂鳩咁踢到時你控條命咩

合理黎講，full team下既法比只會係jorginho既後備。
至於雷斯，佢打433中場死硬，佢果陣夾馬迪只係鳩標鳩搶，對進攻負作用

法比應該都係sub 正選叫佢逼波

佢打防中亂標波畀屎中堅食
要覆蓋面積大點解唔用返Kante
仲有用佢佢會不停Hold波搵人放長波
中場同前面會斷開晒

玩少啲fifa啦

佢會咁不受控制佢打咩位都一樣會
打中堅咁顛更加恐怖
咁一係沙利學干地一樣雪鳩佢

法比點都係打Hamsik/Zielinski個位啦

咁不嬲都係想條仆街躝架啦
同埋到時干堤番駛撚條傻鳩打中場咩

真係唔明角球開短有咩用
到頭黎又係斬返入去咁點解唔第一時間斬

3中場有kante佐真奴之外點都要加多個
巴膠 法比同巴克利都完全唔合格

個角球幾有心思

隔黎祖記個新仔勁到

可唔可以買左閘

2閘都無overlap玩佔中唔撚惦

咁就要出條傻鳩？

咁你放雷斯落去都唔合格架啦

你有咩心水？

巴克利都無腦袋點用

Sandro

感覺似係沙Sir唔想overlap, 有幾次沙包阿朗有得overlap都寧願入中路

Get French Football News
‏ @GFFN

Marseille have opened discussions with Chelsea forward Olivier Giroud's entourage in recent days, according to RMC.

冇打過就唔合格？
佢除左性格之外有邊方面唔合格
沙利教得佢掂唔得
另外3件硬件問題完全冇得搞
高路雲又買唔到 可以點

係因為牙朗慢姐

佢拿波里教個時Goxxxxlum全場係咁上

呢件已經唔會買到咁濟啦喎清

切俾你食撚咗？

其實左閘好撚難搞，一係買隻自己搵食爆到上去既，一係就是撚但搵個守埋夏狗果份就得
反正邊個打閘都係望都唔望下，唔會同佢做配合

硬體鳩件啊，巴克利硬件邊忽有問題?

仲有切比你食撚左折墜到搵雷斯條撚樣踢中場

第3個位就係要插上做playmaker放killer pass果個, 31歲既雷斯邊忽似係依類球員

雷斯唔俾波中埸 自己派 真係好濕鳩

睇埋Emerson點樣

巴克利控傳帶射都唔得喎
切搞掂左work rate先啦
一日唔跑一日都打唔到3中場

寄望沙狗教到雷屍生返個腦踢中場，會唔會仲不切實際過巴克痢成才

佢有邊忽掂傳波進攻又係唔係好
佢踢條撚咩 煙剷套戰術就係要有個中場
進攻能力好強ge人打 條傻鳩除鳩射之外仲有咩

其實雷斯根本唔應該有正選踢啦 條友係重要關頭出黎射12碼就有用既

阿含幾好

雷斯踢中場個時有幾撚好波啊?

今場踢後都傳醫院波幾球啦戇鳩

條撚樣踢中場我敢肯定有位就40碼抽埋去，一係就鳩分邊

個腦裝屎先講得出搵佢踢中場

咁你不如話簽保特, 好撚跑得添呀
雷斯邊打到Hamsik/Zielinski個位
要有進攻意識, 又要識得做波既人都係法比切先到佢啦

佢幾時醫院波？
法比派膠就2，3次
佢鳩唔鳩ban我就唔撚知
但法比累輸隊波就上季成日見
出法比不如是撚但搵件踢算

Luiz打中場勁就係同拍馬迪嗰半季
到今時今日想講兩件都係賤種

雷斯永遠眼高手低
成日望望望搏放到派路式長傳
一係就望到凍晒橫傳
一係就放啲垃圾波
再唔係就自己亂推
到係前面三個真係冇波到

會唔會係妹迪太廢先顯得出Luiz勁

唔好玩啦 嗰時馬迪最撚勁

我屌你老母咩
講累隊波輸條含家剷上季都成日見啦
都今時今日都仲迷垃圾雷斯去仆街死啦

你講法比有乜用，簡迪出返黎佢返入去坐架啦

定係你想講唔用簡迪用雷斯先

就係馬迪太勁先carry到條仆街
永遠上左前就無影

雷斯踢中堅都越踢越上 踢中場唔敢想像

佢上年點搞事hea踢，我可以當無事發生

我依家屌佢係因為佢踢得鳩屎扮傳球大師，講能力佢一定有，根本係心態問題。

再係咁落去就快撚d躝

佢鳩衝出去標波失位 仲有馬迪同中堅包

Luiz hea踢玩嘢你唔撚講？

上季累輸隊波個個係雷斯
明明上半季就卡希爾爆炸之後全世界幫佢執屎
下半季就丹麥女孩兩野
法比0防守比人打爆中場成季
雷斯係唔知邊場英超hea踢鳩左一次
但個場一定唔係輸佢

依家標失咪一樣有簡迪同中堅包

佢對屈福特個場跑都唔跑啊柒頭

Azp右閘 ？

咪我講鳩踢場英超
但係個場其他人踢緊乜撚？？？
全隊一齊膠就雷斯累輸？

屌你老母有冇睇架
就係雪撚左條屎忽鬼之後出天神
連雞曉都正常番呀
邊撚個問題唔撚駛我講啦
仲有屈福特果場都可以話唔關佢事
打到好似少左個中堅你同我講唔係輸佢

hea踢唔追波唔撚屌得佢?

L馬天尼斯 FIFA妖人

唔講其他淨係講防守雷斯已經唔配有正選啦

Moses

依加防守有kante 派波有佐仔
咁雷斯打中埸係乜鳩

巴卡

Baka

Baka真係算啦

巴卡又黎料

你講笑咩
卡希爾幾時有正常過
應該話有幾可見到卡希爾

BAKA

高興嘅係上季嘅藥膏仲係一樣

巴卡真係唔洗旨意係沙sir手下踢到波

又係巴鳩

Dllm baka

牙朗呢球傳乜撚

廢車三寶

改變戰局既巴卡

快撚d借出去啦，留隊既話下年應該10m都賣唔到

好唔慣巴卡個新頭
以為摩西黎

正面啲睇，佢趁而家派多啲膠，呢季就少啲見到佢

干蛇幾時教ac 順便接收baka

巴卡世界級
比機會佢托咩

你算撚數啦
雞曉係差但最少唔撚似條傻鳩咁唔集中同hea踢先
最少佢落到場一定搏命

冇人就自己射啦

藥膏真係面對面傳波都傳唔好
同上季一樣累失波

Yoko

baka連比失兩球easy波

Baka d波底真係好撚差

巴卡不如落地獄啦

有個摩字都有仇 摩納哥搶我轟高路雲 賣我巴卡

廢到仆街啊！！！！！！！！

究竟巴卡幾時躝

條撚屌真係不撚知所謂，失波又唔撚追

卡希爾好似第1場就鳩衝上去紅牌累鳩隊波
定屌雷斯所以要美化佢
你屌雷斯都唔好美化條傻鳩呀

歐聯最佳中埸 基本波都未識傳
世紀騙案

真係好撚柒廢啊

屌你老母條友點踢職業波架

派狗話教練問題係干狗搞到佢咁
唔知仲關唔關煙剷問題
無叫佢練好面對面傳波

巴卡咁易傳都傳失

Odoi咁都帶得返個波出嚟

好撚癲

baka 踢波好似冇裝gps 咁唔知企邊好

一切都係黑公公舖路，喺轟買走件垃圾再過去摩做總監

雞曉唔搏命?
而家成隊得返雞曉一個會為擋波頭都畀埋你

佢兩個都係要躝就係咁簡單
兩件係我心目中都係垃圾
但係講場上態度雞曉一定好撚過雷斯多多聲
唔計佢做隊長果part

計劃通

Baka本說明書係邊

未出

你又咪搵雞曉做雷斯遮醜布
但Sor，雞曉起碼會搏盡

態度好但係能力同個腦差呢
上季卡希爾衝上去失波比車區屌到屎忽爛
雷斯係同干地唔啱hea比人屌姐

要幾撚on9 先會話巴卡好過普巴？屎係一蚊都唔值呀，屌！

飲水 巴卡 巴克利 加埋既錢
轟落sms + golovin 到
比切sub下，咪搞撚掂

唔敢比波巴卡

性價比姐

點撚解隊長唔係Azp？

巴克利講唔埋喎

半個sms都買唔到啦

cho

雷斯防守咪仲垃圾
雞曉唔玩波正正常常做返中堅嘢防守一定好雷斯

係咪錯覺
Azp好似型左

巴卡反應都慢半拍

odoi留隊 安仔應該教到佢唔少

Odoi同baka練傳波

odoi 個轉身

收皮啦你

雞曉泊大巴補下位咪好用
叫佢標波用波就真係等自爆

會時間停頓 不了

死撚開啦 咪教壞odoi

所以咪叫佢打中場囉
佢係標失波姐
講防守佢絕對唔差
係鐘意標波

巴克利傷咗半季 轉過嚟仲傷多陣
又坐多過踢

個15M最多咪當問號

ODOI好想配合 但係班人ON99

Odoi真係離撚曬譜
直接帶佢踢一隊正選都唔過份

屌，賣安去獌冇屎眼都冇所謂
用odoi效果肯定好好多

屌佢老母都唔知有冇睇波
條傻鳩拎完英超之後上季根本兩個人黎
佢d老毛病出番哂黎亂鳩咁踢又唔集中

阿含打fifa禁錯x?

安巴度>爆將軍

咁點解唔用切？

咁隊波有干堤出條傻鳩打中場把撚咩

雷斯射又冇帶又冇 俾佢打中埸托柒咩
後備最啱佢

卡希可以為隊波飛身頭鎚解圍
電欺上場hea踢唔跑
覺得電欺好過卡希既人成季睇唔睇多過10場？

利申：反卡希，但卡希僅有可以迷既地方就係場上態度

有線D人亂鳩咁講球員名

卡巴又黎料

仲zappacosta

搵佢打box to box搶中場囉
場場搵kante拍佐真奴搶哂？

卡巴2號龍個位已經唔再穩陣

係 笑撚左

達呢下

tammy高過丹麥狗成半個頭

想問now邊個做隊長

換完中場由拿波利變左安波利

alonso打LB真係唔掂

唔好換阿含呀屌！！！

Tammy又入嚟教莫拉達點踢前鋒

有態度就好？
美斯夠鐘意hea踢啦
比你要柏度定美斯
你地覺得雷斯廢唔緊要
但唔好升卡膠上神枱

仲攞電欺踢防中已經夠搞笑 仲要btb中場

搶你老母咩你知唔知沙利套戰街
就係一個負責防守有干堤 組織左仔 進攻 出cheek或巴克利 出條傻鳩把撚咩

moses!!!

躝

摩西+Baka

搞笑二人組

揾messi同luiz比

咪講撚咗佢僅有可以迷就係場上態度，邊撚到神枱？
中堅我心裡面排ambadu先過卡希添呀，不過卡希都仲先過電欺咋嘛

摩西踢翼

咁你都好心唔好拎雞曉抬高雷斯條撚樣先啦
仲肉酸呀

沙利意甲套戰術可以一成不變搬過黎英超？
意甲同英超個中場爭奪差幾遠呀

真係摩閪打翼，西女人又有籍口唔買人了

佢仲停留係以前泊大巴 打防反

卡巴叔收手啦好無

Tammy 過唔過1.95m
Wiki個1.9m唔多可信

你用雷斯同雞曉比啊嘛
咁個個都覺雞曉好過雷斯有咩問題
好過雷斯就等於上神枱?
根本就你諗得你個雷斯太完美太全能
仲話比佢打中場

一個干堤已經夠搶啦
上季未又係干堤一個打哂
咁又得唔得呀
今季仲多埋左仔逗後

仲講緊雷斯打中場？

屌你真係on撚鳩
有左仔同Kante搶中場第3個位咪殺上去做進攻
你不如打11個後衛

摩西第一腳已經甩左

干提 干迪 簡迪 3中場啦

好

Tammy

abaham

Tammy真係教莫拉達踢箭頭

有d巴哥feel

認真覺得飲水唔差
好過巴克利同藥膏
留嚟輪換其實應該幾好用

有件巴卡係度其實都唔洗踢進攻，一粒老鼠屎搞死兜粥就係咁

進攻強如曼城都要搵費甸打防中
迪布尼搶
施華dirty work
你咪睇下切如果仲keep住上年踢水晶宮個work rate打第3個中場會點

Azp同zappa都差好撚遠下

巴卡做觀眾, 企係隔離都唔參與攻同防

Baka送佢去車路士足球學校學踢波先

打後備都擔心佢出事

點解有人傳波可以咁差幾碼傳波都可以傳成咁
幾歲小朋友傳波都無佢咁離譜

飲水遠射差少少

飲水其實係出得少

第1次聽到人講c華做dirty work

嘩施華做dity work 都講得出
仲有干堤世界第一防中你當佢唔存在？

巴卡阻撚住哂

唔講以為雷斯好勤力成場跑
個時佢打中場成日上去咗冇落返嚟

巴卡傳完企係度

你個論點係話叫電欺打第3個中場位
我地話電欺冇腦唔撚識打中場進攻playmaker位
你既回應係切workrate低打唔掂

艾馬神都係尻尻地

條友撚有睇波咩
施華做dity work都講得出

巴卡去維迪斯都唔夠班

可惜同世三撞位

你有冇得上屆曼城
施華上屆做左好多dirty work
迫搶同用犯規阻反擊同佢以往打法完全唔同
至於用kante搶哂上屆咪試過

巴卡坐觀眾席算啦

夏狗可以走了 有odoi

Odoi>包皮
認同請正評

好心你睇下波啦
上屆施華唔係前幾季咁打10號位做波 防守鳩hea個個

odoi 真係勁，左右腳都得，人地根本唔知佢會走邊一邊

Odoi 連防守都做埋

艾馬臣垃圾到

希望沙sir 下場放右邊試試
不過大部分翼左右都踢到

以沙利套戰術阿朗素應該會後備或者直頭唔用 正選應該會係艾馬臣

仆街啦巴卡

打傳控組織 無球時一定要前埸壓迫架啦
施華 迪迪仔都一樣要參與

意識真係幾好，頭先有球見艾馬臣上咗去佢去補返左閘位

巴卡 同摩西真係分唔到
髮型球技都差唔多

咁又點, 而家大爆有冇施華同KDB咁識做波先?
冇你提佢地做咩?

未必嘅，夏狗返到嚟唔同玩法

艾馬臣扭親都甩仲要回唔切

一樣廢

摩西仲識掂下波

我係講緊英超一定要用哂3個中場搶
切唔搶個中場會輸哂
大爆有技術又搶得係冇選擇之下嘅選擇
西女人又唔撚買高路雲

根本就冇理由佢打中埸會好過切同巴克利

呢球遠射邊個射？ miss 咗

咁不如你講講點解施華做咁多防守
點解防守d數據比cheek仲差

左

JORGINHO

都唔知仲咩好拗，佢覺得一個踢開中堅既人可以去踢btb中場
幾時入禁區 幾時防守 幾時遮線 幾時標波 幾時轉邊 幾時俾前俾後 btb中場唔係淨係講身體質素 最緊要係個腦 林8踢得好btb咪最緊要咪因為咁
依家電欺標波標到30歲都仲未識幾時退幾時進 ching竟然覺得電欺可以fit in btb中場 得啖笑

佐真奴

佢究竟有邊方面技術
佢助攻入球能力2線尾都未必有

睇cable個厚格質素網，睇唔清

大佬呀
曼城有幾可防守
同埋塞位個d數據冇得睇架
講數據法比加斯一定唔差添

musonda條垃圾狗都唔屌

出piazon都唔出佢

Piazon

上piazon都唔出musonda

哥迪奧拿買咩搶咩算啦

如果搵唔到一個適合嘅前鋒到時可能係佢打假九

沙sir心水清

出post 囉，同阿牙喺後備席一齊做ig 雙子啦

咁即係究竟有冇做防守
一時又話幾何防守
一時又話做咁多防守
你究竟想點

Piazon個跑步姿勢好白痴

艾馬臣應該幾岩沙狗用

右路中出

有冇隊肯借musonda

沙Sir轉打進攻波呀傻鳩
你而家咪自打嘴巴

左真好似教仔咁踢足全場

90分鐘入面有大半時間曼城都搓緊點樣刷到防守數據
但係一到攻轉守個陣施華咪做防守囉
用下腦啦好冇
唔通曼城d後防防守數據差又係佢地廢咩
有機會做防守先得架

佐真核

進攻波唔會比人進攻？
切唔幫手防咪一攻比人打爆囉

天神

唔好有事呀屌

死基佬行路都可以傷

咁你又知唔知沙利果套足球就係類似哥狗果套呀
你不如用下腦啦 搞清楚個領隊個踢法先啦

一陣射12碼？
諗起前季定再前季熱身賽，卡吐射球死角12碼

所以咪唔可以要切囉
哥狗個套d球員要一失波即搶
切條撚屌一失波鳩hea點踢

卡巴

卡巴叔神救！

佢幾撚時唔防守呀
你講到佢咁唔鐘意防守
點解樣樣防守數據都贏施華呀

點解一定係切

Baka其實係咪弱智架

藥膏啲傳波真係世界級垃圾

巴卡痴撚線架！！！

一啖砂糖一啖屎

卡巴叔雖然有時有好多蝦祿
但又有唔少神救

切散步好似係人都知
到底你有冇睇過切
佢打水晶宮成日泊大巴
搶到一兩下好出奇？

咁你認為雷斯又會逼
佢未又係上撚左前唔撚番後
咁我點解唔用個進攻好d用波好d ge人踢

龍都係穩陣行先啦

佢當年打防中會搶就係咁簡單

天神唔好有事

應該睇12m

仲要佢經常死hold 鳩射 已經拖累進攻

屌 半場無入黎 一睇最新個reply仲拗緊雷斯

同軍醫仲講緊

係呀無睇
咁問下你其實你有冇睇過車仔比賽先啦
唔撚講以為雷斯係邊位踢中場又唔撚係勁
都一定要出佢真心唔識點同你溝通

屌膝頭好撚腫

baka會哈會連後備都無

其實巴卡點解踢摩納哥個時咁勁 歐聯個時真係box to box 又一個搶晒

左真，雷斯，簡迪

傻閪先會咁樣出3個中場 3防中人唔笑狗都吠啦柒頭

武神打仲衰過Piazon 踢都冇得踢

到底雷斯回歸之後幾時打過中場
你又知佢廢？？
都係個樣
中場佢打過 亦都打得好好

佢果時都唔係勁
打親強隊都係收皮多

尼馬法甲都扭撚哂啦

個陣勤力
依家hea鳩

你邊個平行時空嚟

有法賓奴

出雷斯不如用天神打中場好過

竟然有人迷雷屍迷到咁

我就睇雷斯當年拍馬迪嘅
你睇邊年佢打中場唔好

咁不如叫迪加打，仲識搶

佢當時點撚樣打得好呀
你不如講下佢果時年青力壯
都已經上左去番唔撚到後防守
佢以加31仲打條撚btb咩傻鳩

有cheek唔用用炸彈luiz

而家對下游隊都唔掂

點解卡叔退化得咁快

跳一跳

法甲除左頭幾隊都係英冠lv

以到就係得你覺得佢當時踢中場踢得好呀
知唔知呀

左真奴乜撚野助跑嚟？？？？

呢d友誼賽都要射12碼
有咩為

fake 哂

你睇番佢係拿射12m都係跳一跳射

你確定有英冠喎
英乙都比多佢

都叫係盃，有冠軍爭

個陣佢打防中個個都話佢打得好
話佢打唔到個堆有幾多個係有睇架
定講切但冇睇切個個

飲水又射得幾靚

射贏有分 無得和

飲水都無得出架啦

果時唔係馬迪fit
下下一個做埋條撚樣果份
輸都輸死啦

神翼摸西 唔撚駛跑

沙利應該排巴克利前過飲水

世界盃都係咁射

個個射右面 卡巴就左面

卡巴次次都出咗條線

摩西呢下咁hea
但又射得幾靚

想睇巴卡射

abraham有無機會留底咁

切跑動少駛你條傻鳩提咩
同埋咁應該成個post得你有睇
雷斯踢中場個個都無睇波
得你識波失覺失覺

信心既表現

防中踢得好咁又點 sarriball中場中間嗰個係deep lying playmaker左仔
就算要轉陣用純防中 有kante 使撚出雷斯

真隊

Captain

你find out返當年佢打中場前後個幾場個成績啦
定咁啱佢打中場其他人勁左？

好波 真隊

azp
飲水射得好撚勁

Baka drink Barkley out la

巴卡借走有無人要

國米個鬼道頭靚仔又幾好波

12碼從來唔係勁射

飲水咁場唔錯啦

Barkley未有機會俾佢show到係點
Baka呢啲就一早應該out

係啦係啦佢打得好好
不過你放心沙利唔係你條傻鳩
唔會憨鳩到用個咁撚勁ge人打中場

係囉
不過沙利鐘意用佢打中堅

呢d友賽冇壓力
卡吐友賽夠射得靚
點知上年咪柒左

隔離轉會post有source 話幾隊想loan

ChO咁撚勁，你話放柒頭安唔買人比機會佢，我都撐

Barkley 條撚屌囉愛華頓嗰陣都毒撚到死，拎波唔望人淨係想遠射㗎啦

借出去博佢好似佢同鄉干度比亞咁返生好過

可唔可以買斷埋
唔想再見到佢
太垃圾

有迪加拍天神or有新中堅
佢好快可以安心後備

最緊要係肯比機會班後生
唔好用班本身就廢ge見頂垃圾

飲水應該夾到佐真奴 下場正選啦

Odoi踢到右翼就好了

咪有排踢十字聯防，推佢上一格踢防中囉
對利入罰球都好似係果排

痴撚線
雷斯中堅都打唔掂啦
仲學人講打中場

條傻鳩最佳位置佢自己屋企
最好連觀眾席都唔好見到佢

Agger
用青訓好過買plan z
仲要d plan z都2 3千萬
3 4plan z個加埋都夠買個勁既

可以賣到drinkwater+willian 比位切同odoi踢 我一世唔反沙利

飲水夾佐真簡迪應該幾好 巴克利可以後備出下
巴卡洗廁所算啦

飲水做後備一流啦，仲想點

連唯一可能買佢ge摩納哥
都買左高路雲 應該暫時唔會有水魚買斷佢

其實飲水球商唔低 佢D決定其實幾好

做後備ok，但佢又唔想做

巴卡真係太廢
面對面短傳都交失
業餘都唔會啦
佢仲要唔係間中一次半次
係好多次

飲水人工貴 又唔想打後備 中場我地又夠人 其實真係可以放

社區盾個場排陣係咪會暗示埋聯賽正選
想知左閘沙sir首選係咪Emerson

放返比李城啦

巴卡人工出埋都要借走啦

其實可以睇定D 沙利踢法應該偏向巴克利多D
唔work既 切同飲水可以試下

巴卡呢條友踢咁耐真係無乜邊場係可以讚下佢
啲基本功差到連傳波同控波都咁多犯錯
而家直情係不求有功但求無過咁

點解佢係法甲咁勁

Alfredo Pedullà
@AlfredoPedulla
Tomorrow morning at 10 am in
Nice will be held a meeting between #Juventus and #Chelsea. Topics: #Rugani, #Higuain (#Milan waits...) and possible surprises

weak咗 達狗踢成點

Sarri on Ampadu & Hudson-Odoi in his press conference: “I don’t know if they will play this season in the Premier League. But I know that these names will be very famous in the next years."

Sarri "Morata? We want to keep our best players but not at all costs. We want to keep our top players but only if they want to be here. We can try to convince some players but let's see how it goes."

而家前鋒方面，應該只會借/賣人，應該唔會買人

達：暫時大機會留低，AC無能力比到車要求既價格下限，而車暫時都無意借/賣佢

豬腦：世盃期間傳過會賣佢，因為傳媒都覺得佢唔太合適沙利，不過睇過法國就知佢作用有幾大，幫手hold 波、幫包皮、基士文拉空位，預計佢都大機會留，因為佢唔介意打後備

呀衣：上季係多仔打出身價，世盃期間發揮機會唔多，今年英超轉會提早關閉，但借/賣人不受影響，預期沙利會係近距離觀察後再決定，因為呀衣應該都唔想再做長期後備，多仔會係熱門下家。

Tammy : 車既長期計劃，潛力係唔錯，有身形同速度，上季係史雲斯表現中規中矩，而熱身賽暫時兩場都未肯定到佢今季成為車主力既能力，今季外借機會較大，會較大機會去紐卡、水晶宮。

佢有bid dybala 我今季唔反西女人，$1都計

卡數已經借咗堅離地，借唔到譚

獌俾猁大炒

摩三來了

agger

譚仔 好正

17歲黎講幾勁

icardi好型

走位有排較
個人能已超越全盛moses

煙鏟sir: good job boy

Odoi仔要多啲比賽先可以進步，希望佢今季唔使齋坐

會唔會有機會踢吓右邊？
個情況就好似mbappe 而家係巴黎個情況咁

Sarri "Morata? We want to keep our best players but not at all costs. We want to keep our top players but only if they want to be here. We can try to convince some players but let's see how it goes." #CFC

Sarri asked about Higuain: "I'm still waiting for the best Morata,"
"In the first match Morata did not play very well, in Australia. But tonight, especially in the first 30 minutes, he improved a lot . I am satisfied and I am very confident in him for the future." #CFC

Maurizio Sarri on Ampadu and Hudson-Odoi: “I don’t know if they will play this season in the Premier League. But I know that these names will be very famous in the next years.” #CFC

沙sir千祈唔好俾女人迷惑到呀

要迷odoi仔了

抄夏神

安去mu ?

88

求其搵個阿差扮安囝

睇下件衫

佢唔係頭果世 打得唔好

係成世都未好過 煙sir 唔好比佢呃左

可以做返契仔安

安真係lan ?

Fake

Jorginho has played 100 minutes in a Chelsea shirt against Perth and Inter without misplacing a single pass.

Bakayoko after being on the pitch for 58 seconds, gave the ball away and Inter Milan equalised from it.

古狗

古狗喊撚住求西女人續佢啦

古狗我屌你老母臭閪呀

唔續約就前鋒訓練

幫到古狗進步嘅龍門教練去咗摩納哥

練負重，做增肌訓練，目標胡c fu 身型

到而家仲係度幻想安仔會走，真係服左你班撚頭

Legend

又可以準備買plan def

安換馬迪爾正啊

人唔笑狗都吠，一個人都簽唔到
西女人去死啦

點解希古恩叫pipita既？

西女人幫你日日賺

Sarri's target
allison
rugani
jorginho
golovin
higuain
簽得一個

疤d新兵勁到

Mourinho: "The atmosphere was good, but if I was them I wouldn't come! I wouldn't spend my money to watch these teams. I watched Chelsea v Inter, the people there decided the beach was better - stadium was empty. These people here show how much they love their clubs." #LFC #MUFC

油王之前唔係想買個巴甲仔咩

It's happen again,
It's happen again,
Jose Mourinho
It's happen again

rugani，higuain都收埋皮

即係轉會計劃提早收工，放幾日假再開工

呃左沙利上船就完左

收到風下星期三一字排開

Sarri on Ampadu & Hudson-Odoi in his press conference:

“I don’t know if they will play this season in the Premier League. But I know that these names will be very famous in the next years.”

#cfc

we have ampadu and odoi

if they don't play then wtf we can expect?

咁油王去傾乜鳩

If marina dony buy then they will play

Ask Hawks 仲有無收到風邊個就快比人借走

轉會已完 完陣開季
油王傾咗乜柒返黎

吹水姐，咁垃圾點買得落

同西女人去米蘭買手袋姐

屌 油王去埋傾然後話西女人does not want
而家油王係老細定西女人係老細

我覺得係祖狗唔賣多過車唔出價囉

柏度同安都3字頭,ODOI係呢個時候上位了

同西女人去法國買LV炸

感動既係musonda條柒頭皮無得踢

疤個巴甲仔好撚勁 其實jesus 咪又係巴甲買番黎
無地方使錢試下唔係壞事

又法國又意大利
唔係掃名牌
唔通傾轉會咩

真里奈應該儲緊錢買Harry Kane

睇左條球皇片已經知垃圾心態啦，垃圾鳩屎版尼馬
你睇完再講啦ching。

西女人：我要哂全部
油王：你慳左咁多應得既

卡斯米路 費明奴踢歐洲球會前咪又係踢巴甲

鬼唔知咩 人地都唔係話巴甲買人有問題
係話果個巴甲仔係垃圾

睇都唔睇就同我講d成功例子
我地d piazon nathan又點計呀

最經典果件wallace垃圾

piazon上年富咸都入左幾球
廢唔廢唔知 不過黎車無機會踢就真

英冠後備你想佢係車仔有咩機會啊

富咸升左班都唔要佢

費明奴就係無踢過巴甲所以國內爭啲知名度

piazon kalas 本身仲諗住有人買

連英冠都屈唔到機 就算撚數
同堆連係英冠屈到機上到英超都係垃圾多
強姦犯以d英冠都唔撚勁就算撚數啦

唔買新中堅，雞屌唔走

雖然做後備做杯賽王者我又唔會好反對。

譚，19歲英冠入26球。上到黎英超踢史雲斯都無正選。

仲有件班福特又係英冠好勁
最後連護級球隊正選都搶唔贏

英冠mvp

呢啲時候買新中堅
dllm,hector

無左前4之後個季淨係買一件

如果上年有前4我驚直頭唔買人開季+賣主力

16-17 球會剩係買左簡迪，就開季
反正冇歐洲賽踢，大部份一週一，冇所謂

18-19 剩係買左佐仔，就開季
反正得歐霸賽，d紅星AIK聽都未聽過，咪比上季dllms踢下，冇所謂

希望CHO今季有得踢

1617 買左唔少人

牙衣都係個時35m買返黎

回購雷斯呢，咁多人點會剩係買左簡迪

因為佢太突出

贏到有歐聯資格架

2020 Chelsea line-up

Hazard HarryKane CHO
SMS Kante
Jorginho
J.DaSilva Rudgier Christensen Azp
Tbo

Ff得幾好

拎來賣架 dllm

lm

寧願唔買人 睇odi 阿含 切
都唔來睇d dllm

而家最緊要唔好買果件乜鳩vecino同bernard
留返個位比切同剋神惡道

太快樂 達跌一跤都有趣

係同埋快撚d清埋二三線垃圾走

Push

琴晚無睇 達踢成點

知獌狗輸波
特登入去moon咗陣post
全部留言都好有親切感

見到獌狗屌摩狗買老嘢，唔出後生仔，公開屌自己球員就好想笑

Sth is coming

沙拿、迪布尼、盧卡古

咪同d獌狗成日話自己陣容深度唔夠一樣

換埋馬仔過嚟先躝啦

Golovin打barkley個位應該好正

夠啦 人地都簽埋紙影埋相 仲ff

中場= 切 kante 佐狗
前場= 夏狗 達狗 odoi
呢個陣都穩4

到時BENCH埋摩西就PERFECT池

親親我好爸

odoi 應該可以打右邊掛

Some unhappy fans that we've only made one big signing.

Just pretend that we've paid £60m for Loftus-Cheek and £40m for Hudson-Odoi.

Better yet pretend they're from Brazil instead of Lewisham and Wandsworth.

That should do it.

AIDS

佢知摩三季會奶野所以買安黎救佢

要淪落到FF簽左兩個超新星
去安慰自己做車迷真係慘

咁本身已經屬於自己唔使再去買都係幸福嘅

快快手借走ampadu
打中堅經驗真係好緊要
咪嘥時間坐後備

如果係佢兩個上位既無big sign 都ok
只係驚又二三線即食既老野再借走佢地/

呢個真

車狗準備摩三代了

對上個次都係救唔到幾多..

救到16名

摩三季現形了

救到自己俾人炒埋

星期三西波

睇琴日d防守 今年睇落都係

你都on撚9 琴日場波有幾多個係正選
你條撚樣咁都可以講搵野黎放負

認真，唔出巴卡就無問題

雷斯 阿朗 魯迪加 azp 天神都有出 後防正選咁濟
係多左ampadu

咪又係輸baka交失 唔係洗鬼失波

國米廢j姐 有球空哂都射出界

baka 雷斯 ampadu 呢幾個已經唔係正選啦
迪加同天神出左得黎25分鍾

屌 諗咗成世都諗唔明點解要買hector 依條友

我愛您 Tiemoue

前面入到10粒我話之你後面失9粒

你肯定下年雷斯無正選 baka上季出咁多又唔計
頂係無左kante成隊就唔識踢

Dllm 同 Hector真係車狗永恆經典

講緊sarri呀帶呀
baka上季係咪sarri帶呀？你搵上季黎講

以波論波，巴卡係幾型棍

個鼻大得黎夠高，唔似d非洲人又大又扁，眼又有神，1米88身高，6舊腹肌，好撚同佢做

咁你講正選 除左世三 簡迪 有邊個唔係平時正選

飲水 巴克利 odoi 雷斯 柏度 ampadu

比利時雙狗快啲跪地求佩爺買佢地啦

都唔係同時上場 上下半場各出兩個 會唔會成隊波差咁遠 雷斯唔係干地雪 下年九成都正選

無撚左兩件核心正常點都會差左啦傻鳩

點解車路士係英國咁克人憎

條路自己........

隊波都無英人 班主又係俄仔

雷斯唔只進攻扮大師

連防守都經常性鳩標波標甩

同埋領導後防能力都好鳩屎

尋晚有球左路傳中禁區入面無對手佢企前柱跟住對面個前鋒居然一路縮入禁區，點知對面唔郁傳返出禁區頂比人起腳

咁你岩岩講大部分正選果班人夠唔係同時上場

佢同拉鳩比你覺得點 兩個都成日標波

拉膠唔會扮派路。

有班球迷成日做埋d racist野

同埋拉鳩領導力贏條傻鳩幾班

雷斯打後備算

番巴閪啦條撚樣

返餐廳

沙蛇賽後訪問。

意大利文，不過唔難學，大家可以睇下

之前明明話佢英文好過干地

人地用意大利文問佢bor

做吉祥物

今年係咪開季就閂轉會窗 除咗佐真奴之外無咩重大收購，今年係咪又食得屎

冇一年唔係食屎

RLC依家轉會起碼值40m

其實我地已經簽左2個中場總值90m

cho唔使講超新星，最近一單摩納哥買16歲妖人前鋒都25m，cho起碼值30m

姐係今季我地已經net spend 120m

唔簽人都好過買dllm

而家Hector咩情況
完約未

上年去左邊

Hull City

Hawks, Hector 同 Omeruo 有無咩離隊傳聞？

古狗留 奧ching買定波衫啦

睇見巴卡真係想死
一出黎就助攻

Omeruo: 訪問時表示已經厭倦被外借，希望永久轉會，而經理人亦收到幾間球會邀請，暫時未有最後決定
Omeruo: 接受訪問表示若果今季無得留係車路士，會要求離隊，唔想再被外借

其實呢條友上年都有比甲同土超隊approach佢，佢都同車續3年再借
我估講到尾又係為份糧留係度。
我地loan group班老野9成都係為左份糧做forever loan

返咗車操練但熱身賽無份？

其實CHO已經夠料留隊
但仲後生好似借出去吸下經驗好D
唔知沙利會唔會英超頭幾埸出下佢睇下岩唔岩用先借走佢

呢啲就真係冗員

Chelsea director Marina has decided not to give the green light for Rugani for €55m, there will be another meeting today with Paratici in Nice. (Corsport)

可唔可以唔好傳藍屍

我都唔係好明高層咩心態，你話平買後生仔博佢有人用幾m買好合理，
都到22,3歲仲係踢英冠踢土超踢荷甲既，比你最終真係幾m賣到，續約份人工都蝕左啦

意料之中

Hector 26歲仲外借

車既青訓整到好撚失敗

以件Hector鬼係青訓

呢個唔關事，係雷丁已經年年外借

摩佬要John Stone頂Terry，一黎後生二黎英人
屌佢老味話愛記開得貴，入件A貨hector
西女人：你要後生英人中堅呀麻
吹尻脹

係 除咗有一年雷丁自用
好運嘅話試過一年上下半季借去唔同球會

記得嗰陣仲有人拎住佢踢一季雷丁嗰條球王片打J

借過去德甲但好似單季拎左3張紅牌

臨尾簽Dllm加Hector真係西女人代表作

我都覺 謝拉特level

謝狗全盛係世足3甲

你係咪痴撚線

😅

你幾大
係咪以為p左幾下k就真係廢物

仲要巴克利係攻中，飲水係中場中，負責嘅野唔同，冇得直接比較

謝四全盛時期真係不折不扣全能到仆街
但係低級失誤都唔少

直接等睇8月9號入2件dllm

好似無乜人j佐真奴？好對辦下控制節奏有速度又截到波又遠射 全能到仆街

2014–2018
拿坡里
133
(2)
你丁埋佢

5700萬磅對辦

4200萬磅至真

咁卡吐0入球幾時賣

俾波好似唔洗諗咁快過法比好多

Ching sick ball

識波帝 完全無視場上表現

J佢有遠射但3季入2球
遠射勁但入唔到波有閪用?

拎卡吐黎講做乜鳩 你係咪以為自己轉數好快好撚醒

有遠射但入唔到波

入唔到都有機製造second chance

1季1球遠射都入唔到叫有遠射

同d傻閪疤狗睇完北京電視機個場話小白有遠射有咩分別

J開右真奴

咁右假奴呢

咪睇下到時點囉，識波帝

作用就一定有 不過入球數就

點夠你識，用一個踢dlp既人話佢入球數低

咪撚搞ramsey la

俾隻巴克利換

點解會賣 Ramsey 俾轟

Ramshit都j，我屌你地老母咩

睇

人地出年完約呀

大撚把人出年完約啦傻閪

依家屌緊佢廢啊，關佢完約咩事啊柒頭！

藍shit都岩 變車仙奴呀

我剩係貼數據同講句你丁埋佢，又無話佢廢
就一句識波帝達埋黎，有人話佢有遠射我貼番出黎質疑佢
就以為我分析左佢，都係唔夠你識波

買藍斯點解唔用切

同你講野咩,傻閪

要luiz Ramsey 都唔要cheek

得dailymail呢份垃圾報講藍斯咋嘛，有咩好討論-____________________-"

mail既料都咁多討論

如無意外跌倒達都會留
咁目標改返上前4算了

無真trade係要討論下fake news架啦

🆕 TRANSFER CENTRE 🆕

All the latest news and gossip as Chelsea reportedly ready a £30m move for Arsenal midfielder Aaron Ramsey 👉 👉 skysports.tv/qHZhKm

睇下波啦柒頭，齋講數據把撚咩

佢都係quote mail....

比d質素啦死柒頭成隻小學雞咁
屌你老母戇鳩鳩咁

"I think Jorginho is a wonderful player." 🌟

Maurizio Sarri has been singing the praises of Jorginho after his impressive display for Chelsea against Inter.

我估FIFA 新一季應該都有86-87

講數據把撚又貼咁多數據出黎
一句把撚就以為有遠射咩

你high大左？
頂盡85

完約都唔賣俾同市競爭對手啦

想問希古恩20M loan
入到前4要40M 買斷
你地覺得車仔肯唔肯？

20M loan lol 你high大左

唔肯

其實咁樣咪仲抵玩，當先借後買咁，如果水貨就20m止蝕，勁就當60m咁買返黎
不過係意假先鍾意玩呢d傻閪條款，英超波應該睬你都有味

唔肯。 60m買30歲前鋒基本上真里奈好難批

入到前四就唔代表佢唔係水貨既

入到前4水都要硬食

真樣都唔知有無

我寧願直接55m買。前4入撚硬

入唔到祖記£35m自己要番

摩佬質疑馬迪爾 囝囝出咗世仲唔歸隊

仲唔渣渣冧拎躝換馬仔

喺香港做奴隸都有侍產假啦

擺到明摩佬唔妥佢啦依家

摩狗又準備要捉內鬼

摩3 is coming !

話說Odoi同馬斯亞都幾似樣

屋企床頭仲貼緊呢張海報

幾時再黎香港
2003 2011

好正常丫 果班自己知自己事, 直接轉會分分鐘paid cut 有約緊係等到完約先走啦

Drogba torres 好掛住咁多個老將

唔知下次黎香港果時仲見唔見到夏薩特、簡迪

成班走哂

對高層黎講應該點計都賺, 拎小小人工同簽紙費黎搏絕對玩得過
外借又多數唔係自己full pay人工
一個ake都賺兩千萬啦
真係扑得中打得好咪收返黎自己用
魚翁撒網總會出到個古圖, 馬迪, 天神之流

卡吐好似一開波就借去馬體

人工應該借個隊都要俾

福星Fernando Torres
有佢係度點都拎到幾個盃

佢差頂級聯賽冠軍 ...

唔關我地事
最當打果期係猁

要比，同時有d係要車倒貼
外借政策係岩，我屌緊既係擺明唔夠料果班，kalas/omeruo呢類頂到盡英冠料

明明臨走之前打車仔嗰場都重係車狗殺手 但一轉過過黎就收曬皮 連技術都冇埋 真係r撚曬頭

賣前兩個高層都賺到笑⋯中間個個就摩佬傑作

oscar都好似成20m左右買番黎, 其實唔係賺好多, 不過60m真係狗沖都放, 係唔知點解今年死攬金章

勁咪攬囉

好想快d完轉會開季

其實開得季，而家個陣多人到爆

球星又唔會買，到時買二三線球員黎塞住仲麻煩

我要真前鋒

我愛你 愛著你 就像老鼠愛達子~

連登仔：beloti/巴神

FM必買 所以西女人應該聽我講

女人達老婆生咗

柒頭達生咗對孖

係，上季堆權鬥犧牲品都未清
買球星ok，但唔洗再買dllms

恭喜

法比結婚
莫拉達生仔

簡迪呢

爸爸👶🏻

學緊用ig

呀衣同Pulisic 交換其實都有得諗

舒夫真高：係囉

@Mola達
幾時出動物展Cosplay

我對毒撚敏感

你真係當多仔on9

加錢囉

Mata

希望有得扑返嘢可以踢好d

摩3了，仍不回家

Alfredo Pedullà
‏Verified account @AlfredoPedulla

Tomorrow morning at 10 am in
Nice will be held a meeting between #Juventus and #Chelsea. Topics: #Rugani, #Higuain (#Milan waits...) and possible surprises

仲未完架咩

傻撚左先拎50m買隻無正選既中堅

仲要已經24歲唔係17，18

女人達如果入波好似生仔咁有效率就好啦

十個月入兩粒 ？

達狗勁到，打孖黎

尋日㗎喎

琴日既news

有 Ampadu 駛鬼買

其實係

年紀又後生，而家都有能力上一隊，重點培訓1-2年可以上位了

this now

每出一次兩粒

原陣開季

HAZARD MORATA WILLIAN

JORGINHO KANTE RLC

ALONSO RUDIGER CHRISTENSEN AZP

TBO

RESERVES:
Caba
Emerson
Zappacosta
Luiz
CHO
Barkley
Giroud

898:
Cahill
Moses
Green
Drinkwater

Jorginho唔係踢中間既陣容基本上睇都唔洗睇

簽左佐仔，奧迪爾上左正選

又冇主要人物走

夠開季

odoi上咗一隊姐

Welcome Bernard

幾時既事

我覺得應該留飲水放巴卡

飲水踢左狗個位踢飛機杯應該有d用

巴卡借出去先啦
要賣太難太蝕，應該無球會咁傻閪出到廿m以上買佢

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

According to RMC Sport, Marseille’s leaders have initiated discussions with the entourage of world champion, Olivier Giroud. This track is difficult because Chelsea does not intend to easily separate from their striker but it shows the ambition of the OM. (RMC Sport) #CFC #OM

巴卡真係要宣告不治
忍咗咁耐竟零改進

And Morata

上季兩件水貨都2串1真係衰運指數高

dannydrinkwater: Good to get some minutes in the tank last night v @inter #preseason

琴晚見佢又咁傳返後，真係屌7佢

性價比普巴

以兩件由傳買佢地就覺得水硬
莫拉達都仲有可能有人肯要
藥鳩就外借生涯正式開始

Players available on a free transfer:

Max Meyer
Yaya Touré
Bernard
Milan Badelj
Abel Hernández
Samir Nasri
Bakary Sako
Hatem Ben Arfa
James Morrison
Claudio Jacob
Jack Rodwell
Miguel Veloso
Glen Johnson

得max meyer睇得上眼，但又無位比佢踢

賓硬化幾好 後備
拿斯利 都唔錯

賓硬化踢中遊就得
豪門不了

賓硬化有無兩三年無踢過波

6-7年或者係嘅

Morata>55m out
呀衣>40m out
Willian>60m out
Baka>20m
=175m

Pulisic>70m
Icardi>120m
Max meyer>free

Hazard(odoi)
Icardi(giroud,tammy)
Pulisic(max meyer,Pedro)

自己貼15m 搞撚掂 條攻擊線勁撚到傻

托尼之前又話要同哥狗報仇，無人工都得

Next season lineup

Hazard Icardi pulisic
Barkey Jorginho kante
Emerson christsen rudiger azp
tbo

Odoi tammy maxmeyer
RLC drinkwater cesc
Alonso luiz amapdu zappercosta
Caba

Keep 到tbo eden其實入到higuain夠哂做

煙sir 又話佢今場好咗

無咁耐下性

icardi連皇馬都唔去

無咁耐下話

國米當正佢係第二個辛尼迪
又有歐聯打
諗第二個實際啲

Max Mayer好野
Bernard可以做後備, 幾扭得
Badelj可以做Jorginho後備
賓硬化有英超經驗, 可以打後備
其他可以唔理

Badelj去拉素wo

Tiémoué Bakayoko's entourage told RMC Sport that he wants to stay in Chelsea, despite the interest of several beautiful clubs. To acquire the 23-year-old French midfielder, Chelsea would demand a big fee. #CFC

痴撚線病

得罪講句 全部垃圾
簽番黎都要喊三聲

Spanish outlet SPORT are reporting a €100m offer from Real Madrid for Willian and Courtois. #CFC

現實傳話簽呢兩件一定比人屌晒全家

安走的話簽連拿賣古狗
Deal?

我愛安囝

hazard martial pulisic

N'Golo Kanté cancelled a meeting scheduled with PSG this week. (PU)

富咸都唔知買左幾多個 愛記簽左疤隻法國左閘

點解傳到皇都要安嘅

Rumours are that Chelsea is currently in the process of being sold to British billionaire Jim Radcliffe for £2b. ##CFC

開始覺得自己唔識波
點解咁多教練球評迷安

球王邊個唔想要

快撚啲deal啦

可惜安仔係真車 永續了

屌quote錯想quote安果個

why not both

自己講完有無笑

叫yaya 黎教巴卡踢波ok?

Not ok
巴卡呢啲垃圾賣得就賣

Chelsea have proposed Morata and money [55 million] for Higuain and Rugani. Morata wants to return to Italy, possibly to Juventus. (via @AlfredoPedulla)

有料既就成日扭屎忽
冇料既就成日表忠

又一個廢柴表忠

Chelsea are understood to be pursuing prospective deals for #BVB midfielder Christian Pulisic and #Juventus defender Daniele Rugani, while there has also been interest in Gonzalo Higuain, even if Sarri did say on Saturday that Morata was firmly part of his plans. (Telegraph)

繼續吹

蝗狗落地獄

皇巴獵物表忠留效!巴西天王回歸猶如強援加盟

幾日冇睇po 呀屌你老味又真係乜都冇發生 保護老野 拒絕新仔！ 我安勁摸西醒達仔冇得頂

因為好多教練球評已經洗左禮信 god

踢波啦

黎緊國冠盃對阿仙奴
會唔會又見到莫拉達3次痛失單刀

佢有單刀先再講啦

索性學馬仔做陪月員唔返了

其實有機會 三日後咋
仲要早一日飛

應該無咩歐洲大會要佢

睇佢2場熱身賽上腦問題仲嚴重

只准自己J垃圾，不准真里奈買三線

快D8月9啦

同上年劇本一樣 ，西價死纏爛打

好心咪撚跟祖狗買人啦 擺明吊高個價 仲要唔賣

依家其實唔知係
祖記搵米蘭玩鳩車仔
定搵車仔做鳩米蘭
我覺得車/米 有一個係無心買咁

同上年死追Sandro一樣

好消息！

ruganu係祖無心賣，吊到一個好離譜嘅價先會賣
斜恩就根本西女人唔想買

屌 死開d啦

其實斜恩都未必想走啦 祖記咁好踢

祖想賣嘛 斜恩有價有市

雷斯呢D垃圾巴閪狗唔清真係唔掂
一陣無正選踢又反轉個更衣室就仆街

貪同阿朗爭波踢會開心d咩

爭條毛有阿朗係到 佢仲踢得舒服

當年佢在蝗 係俾阿朗迫走

pulisic

Christian Pulisic in talks with Chelsea over £65million transfer from Borussia Dortmund in blow to Liverpool

最後一個收購係格連

皇馬肯做水魚要金章
仲唔快D躝

平版夏世三
有KEY波有突破有創造力有速度 仲有埋防守 快走

時間停頓，前場經常傳失
都值世三身價

快賣

時間停頓=KEY波
前場經常傳失=視野太好軌D垃圾隊友配合唔到

正能量～～

垃圾車配不上球王安，
平平地一億割愛出售

附送更衣室開心果大地雷斯

西女人等緊摩佬用martial 換

但蝗應該係要打包買埋古狗

古狗留唔到架啦，
唔係打包夏神都唔係大問題

hawk 有冇轉息料

啲獌喺度屌木狗傾轉會不力
今年收咗水喉都買到2件(唔計免費龍)
更加唔好講前幾年要買都買到8，9成
西女人幾年黎都
如果今年要西女人deal Fred 分分鐘又傾到9/8

之後又會plan CDE

簽香港牙Fred

班49000身在福中不知福
我點都撐摩佬教多幾季49000
賣撚走晒d潛在新星 or 調教到d新星個個變晒Oscar /米雞 先好炒

FF

呢招絕呀

美國仔係唔係堅料？

still no news

謝謝

貼多D安仔走既消息plz，我地反安就黎無晒材料幻想

轉會窗係咪得返一個禮拜

1.5

美國仔邊撚個啊！

你話LeBron James加盟就j姐

最精彩係咪最後0.5

最後半個鐘

drink water, zappa costa
好期待 臨尾panic buy

日望夜望 賣走安仔

美國仔越吹越勁
姐係玩完

dllms一字排開

準備簽google 人

唔理簽咩人，我都愛您，真里奈💕

上季dllms都未清咁快又新一堆
再係咁成間球會都為dllms

希古恩變小豆
高路雲變藍斯

最dllm咪高層

我=鼬
真里奈=佐助

[禁錮黑世三是殘忍的] 車路士球迷討論區

真係簽到美國仔 西瓜已經收貨

希望簽到

淨係美國仔都收貨了

宜家有錢都買唔到一線
冇撚用既屌

#Chelsea have rejected a loan offer from #Seville for Tiémoué #Bakayoko.
Seville unwilling to pay his full wage and Chelsea want a huge loan fee, acc to today's @TimesSport

蟹貨冇人接

有錢定義係億開始計 幾千萬鎊已經算少

好心出一半人工都借啦

Pulisic係去車定利？

Martial?

車狗style

笑左

interest
looking for
prepare to bid
ready to buy

高層根本就係一賣一買

都無諗住賣走安
都唔明你地點解會覺得Pulisic有機

可能係牙衣~

就算係買

我覺得最有機係Zaha

美國仔

Ske bet 賠率去車熱到一賠一
但可以唔洗理

諗下好啦

仲未放棄rugani

Thx 鷹鷹
Btw
咁睇個勢安仔都係會留隊

睇死呢三個最後一個都簽唔到

家下外傳媒收料好勁,傳出黎差唔多下下都中

但唯獨關車事就可無視......
近的睇番上年張伯倫都係咁....

真 實磨到最尾幾日 跟住講唔掂之後唔買 原陣開季

上年死追Sandro 最後

No bid